食評：太古Plat du jour

每個月食餐貴野（對我黎講啫），去咗呢間法國菜，貪佢啲菜式睇落好似比較特別，但其實法國菜係咪真係食呢啲，我係冇乜研究的

嗌咗2個set，其中一個包甜品（即係2+3courses），第一個頭盤係蒜蓉牛油焗田螺配法包，咁樣整，惹味係基本要求啦，田螺肉比較腍，唔夠彈牙，反而將蒜蓉搽上麵包度食仲好食

另一個頭盤係煎北海道帶子配煙肉青豆汁。同田螺一樣，主角一般但個汁好食，可能因為啱啱食完蒜蓉，感覺佢味道淡咗啲。

主菜係烤羊臀肉配薯蓉·迷迭香汁，點菜嘅時候，淨係睇到個名都覺得羶，就專登嗌黎試吓，一食果然非同凡響。羊肉，仲要臀肉，真係好重口味，所以如果太多羊肉味，迷迭香就冇訂企啦，完全食唔到個汁喺邊度

另一個主菜係厚切豬扒配蘋果白蘭地汁，上面果堆菜絲係有個名堂嘅，但味道唔特別，所以只係記得佢係堆菜絲。豬扒本身肉味幾濃，比起個羊臀，豬肉嘅味道真係中庸之道黎，但係個汁都係偏淡，只有小小蘋果味。

最後甜品要咗心太軟配雪糕，呢個出色！心太軟個殼夠滑，唔會好似溝餅碎咁樣食落鞋口，軟心唔太甜，唔漏 至於上面插住枝蠟燭，口感唔清楚，但個火唔吹唔熄，一吹就熄，都值得一讚。其實卜檯嘅時候有講係紀念日慶祝，所以佢個甜品連蠟燭上，算幾貼心。

換左部電話佢啦
影到咁都唔會想去食

多謝巴打用部電話黎幫我兜
其實係我影相廢啫

比埋評分啦好嘛

屌你食評冇價錢

肥肥
又比人笑你影相廢喎

65 / 100 咁啦
我諗住之後出食評整個評分表咁樣，因為得個分數唔係太全面反映到成餐飯個體驗。
不過呢排頹頹地，未攪

味道
環境
服務
性價比
總分

最重要價錢唔講？

呢間係太古集團旗下
幾好食嘅 係份量細少少

食過一次, 覺得D野食普普通通, 又唔係特別精緻, 間野既賣點應該係D野食唔算好貴. 開張果時係威係勢, 而家夜晚得番三幾枱客...利伸 : 街坊

唔記得講
8舊水左右

味道 60
環境 70
服務 80
性價比 抵食 60
總分 67.5

大概係咁，雖然多咗2.5分

我覺得略嫌淡，可能自己比較重口

幾難先會喺連登聽到「唔算貴」呢個comment
我去果晚都算多人呀，其實覺得食西餐係要靜啲疏落啲先似樣

豬兜巴打
日日都比人笑影相廢啦

啲質素好似花園咁

又不至於咁差 花園我覺得快餐店級數黎

做過呢間感覺上金鐘好食少少 但貴啲

巴打英文一定好勁

話晒都係法國菜, 唔係 cafe du coral, 連登仔唔會食野唔知價掛 !?

我諗連登仔都未必真心覺得所有女人都係雞嘅，但喺連登佢地都一樣會咁講

8舊水 OK LA

普通咋